本港新型肺炎確診個案累計增至81宗 兩新患者無病徵

本港新型肺炎確診個案累計增至81宗 兩新患者無病徵

衞生防護中心指兩名新確診病人都沒有病徵，列為輸入個案。（港台圖片）
本港新增7宗確診感染新型肺炎的個案，累計個案81宗。衞生防護中心網頁晚上公布，兩名新確診病人都沒有病徵，列為輸入個案。

分別一男一女的病人，都是57歲，在瑪麗醫院留醫。

其餘5宗今日新增確診個案，兩人去過北角「福慧精舍」佛堂、兩宗是「鑽石公主號」返港乘客，另一宗是本月初曾返內地的35歲商人。

我懷疑有好多人中左
但自己免疫力夠打低隻病毒

有冇醫汁link

風土病 專殺廢老